民陣：無辦法再主辦9.15遊行 已申請9.28及10.1再辦遊行

民陣原定周日(15日)在港島區舉辦遊行，惟警方發出反對通知書，民陣今向公眾集會及遊行上訴委員會上訴，但委員會駁回上訴。

民陣發言人岑子杰認為，上訴委員會偏頗，上訴失敗是一如所料，由於警方已禁止遊行集會，民陣無辦法再主辦，但已提出申請在9月28日及10月1日再主辦遊行。

他強調，港人應擁有遊行集會權利，不應被禁止，警方的做法只會煽動更多人以合法遊行集會以外的方式表達意見，反而會為民憤火上添油。

警察警區中區署理助理指揮官郭進傑歡迎上訴委員會裁決，又提醒任何參與未經批准集結的人士或觸犯法律，又呼籲市民與暴力人士「割席」。

民陣原計劃周日下午2時30分，銅鑼灣東角道集合，遊行往中環遮打道。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

民陣做好心理準備 警犬鋪鋪都ban 鳩你

佢話咗警犬繼續ban，佢就繼續申請，
直到成功為止

我地識做

入黎傾傾主線應該點做

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

兩個都唔會批架拉

民陣真係
不停咁申請之餘
變下做其他野啦

申請即係吹雞，大家明啦

兄弟爬山~!!!

大條道理去英領 果封信唔係寫香港人有遊行自由咩 而家冇喎

祝黑警全家不得好死

你地要諗背後既意義先得架

下次申請愛國大遊行啦

10-1一定同佢賀壽啦

其實民陣係咪想等到贏埋先會申請到嗰日先做遊行?

唔好出嚟啊

1/10要玩大佢
28/9要番工
6點放工都同你行

其實我覺得佢哋係咪想證明俾全世界睇.
香港再冇遊行集會自由?
然後再用基本法嚟打?

應該民陣既遊行以後都ban左

申請=召集

.

佢唔批你班暴徒都係會去架啦

等等 咁咪變左個個禮拜都民陣吹雞？

70大壽

佢不斷幫我地吹雞 明唔明

改個名啦 中國70週年紀念大遊行

岩呀 同警察割席

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

點解要申請？
吹雞就夠

既然以後民陣嘅申請都會被反對, 咁日後仲有無需要跟民陣原定個日期出去遊行?

好！！！！

但915照出！

應該過左915至講，咁會令d人等下一個星期先

民陣死左條心啦815都唔批1/10批比你 屌⋯⋯兄弟爬山各有各做 915見

915國際民主日都反對人遊行 香港真係民主地方黎架！

點會唔明
問題係咁比人ban
冇不反對通知書
班終極和理非都係唔會出黎
一定要諗個方法
司法覆核又好，點都好
民陣點講個號召力係最大

佢地一直拒批遊行集會, 其實都係違反基本法, 同埋人權.

有冇方法可以去聯合國搞搞佢

28同10.1都唔會有

申請遊行依家已經變成一種表態
同話俾世界知香港嘅集會遊行自由已名存實亡

文宣朋友加油 傳出去

明知唔批都要申請, 比多D證據國際睇港府點樣違反人權

民陣幫手吹大雞，每個月練吓和理非腳力，攞吓發夢經驗，知道幾時要做乜，幾時唔好阻住大家走。

比人ban 做比美國睇
仲有效過出黎遊行

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不停反對民陣遊行可以話到比外媒知
香港人想合法咁表達言論自由已經不存在

應該申請日日遊行先岩

915見！！

全港賀国庆大遊行

無錯，連合法表達都唔得，咁唔怪得人地訴諸其他方法

警犬批唔批同我地會唔會出黎係兩樣野

淨係係咁入申請好似唔係一個辦法

都慣咗lu 批唔批都係會出㗎啦

民陣加油啊

全世界反共遊行係咪929?

推

101出黎慶祝70大壽黑警敢唔敢ban

變相同美國講香港已經冇集會自由

割左啦 同黑警割左好耐

有冇我哋都去㗎啦

變相 有冇反對通知都冇分別

駛撚佢批准

有無都會去行街

【逆權運動】調查：示威不足以嚇跑外資 「還看香港是否享有中國沒有的自由」

香港反送中掀起的示威浪潮持續3個月，市場調查指外資商家未被嚇怕，現階段單是示威並不足以讓他們撤離香港，最重要還看香港是否仍然享有中國沒有的自由，一旦信心崩潰或觸發不少企業撤離，而若撤離的話，九成受訪商家都會選擇遷往新加坡。

新加坡美國商會（American Chamber Of Commerce）和市場調查公司益普索（Ipsos）對120間商家進行調查，他們大部份說要遷出香港的話，必須有示威以外的其他因素推動。同時，如今局勢玷污香港的聲譽，並可能影響未來在港投資的決定。

目前商家還在觀察香港局勢發展，新加坡羅兵咸永道會計師事務所（PwC Singapore）企業稅務諮詢服務合夥人Allison Cheung說：「如果我是企業的行政總裁，我不會說因為示威就是時候搬遷。但如果你營運生意需要用的人、地方、設備、基建都顯著受到負面影響，那才是要搬遷的前提。但這會逐步進行。」

相關新聞：《蘋果日報》今日隨報附送「光復香港」小黃燈

市場調查發現，22%在香港有業務的受訪公司正考慮把資金撤出香港，5%有計劃這樣做。只有1%計劃將業務職能撤離香港，但23%在考慮。被問到打算把公司搬到哪裏，超過90%公司都選址新加坡。

不過，高管諮詢公司特尼奧（Teneo）亞太區行政總裁瑞安（Damien Ryan）說撤出香港還是言之尚早，「香港的資本市場是世界上最大的之一，比新加坡和其他區內市場的顯然深得多。加上有很多提供專業服務的公司、70間國際律師行在香港設公司，適合在普通法下為中國企業服務。這很難撤離。再者，目前安全並沒問題。示威都限於周末和在香港特定市郊舉行」。

但瑞安警告未來幾個月部分日子有機會令局勢升級，包括10月1日中國國慶、10月第二個星期香港特首林鄭月娥將發表施政報告、11月的區議會選舉和12月的學校長假。

獵頭公司羅盛諮詢（Russell Reynolds Associates）的普拉尼克（Anupama Puranik）說安全始終第一，「我不認為未來六個月內會觸發（安全問題），但如果情況惡化，他們可能要決定該怎麼辦」。

瑞安說，企業考慮是否撤走，示威不是主要因素，最重要還看香港是否仍然獲保障享有在中國沒有的自由，一旦「信心受到侵蝕」可能真的需要撤走，「如果有更多證據證明這不再存在，就會商家就會考慮是否要搬遷了」。

好野，遊行集會自由無左，外資反而更大機會走

有
唔申請仲好
申請＝比佢地突然cut 通知書 亂拉人／佈防

民陣10 1遊行梗係反對啦

9.15 已約人港島行街街
9.28 5年前警狗亂射tg 開始
10.1 賀佢老母

認真講，十一真係一定一定無可能批

繼續行街！

坦白講，真係好on9
仲要求軍政府俾自己遊行

呢啲全部都會成為政府剝奪集會自由嘅罪證

民陣無辦法再主辦，但已提出申請在9月28日及10月1日再主辦遊行。
獲批准機會=0

司法覆核啦，次次都ban，基本法是廢紙？

十一梗係申請愛國愛港大遊行

仲係有咁大班人唔明民陣做緊咩，佢講撚到明佢唔可以再主辦

佢根本每次申請都係吹緊雞，申請傳媒報一次，反對報一次，上訴報一次，全香港都知，批唔批由佢第一次反對開始已經唔撚重要，仲可以比外國知香港已無遊行集會自由

申請賀壽

改做9.29得唔得
乜唔係諗住全球9.29反共咩

根本就無 國際民主日都無得遊行呀！

一早同狗割咗蓆la...

101就點撚樣都唔會批㗎啦
到時大家識做啦

ban多幾次，肯定夠料

違憲呀而家

暴你老母

教班和理非練下膽
無不反對照出

仲有 要叫基督徒繼續出

915 港島銅鑼灣一日遊，振興香港經濟，唔係咁都拉呀

出黎呀 出黎呀 出黎呀 出黎呀

點解唔揀929

10.1 梗係申請愛國七十週年大遊行

知道

咁我915星期日自己去行街振興經濟啦

又黎自由行街

929好d 全球反支那日

逆向思維

識玩一定係join對家攞正牌個D活動

其實好在意民陣遊行批唔批到嘅人，如果啲狗唔批係咪就唔出？

民陣其實已經知唔會批，佢只係出嚟吹雞，俾機會你哋用佢個名頭去號招一大班和理非。

我反而覺得無得遊行對歐美黎講仲核彈過幾百萬人遊行

依家咪做緊野

可能仲有一百蚊拎

915 915

申請一百次都唔批架啦

民陣無撚用同黑警顛

我覺得係咪出左反對通知書啲外媒都未必會報, 反而班狗就大條道理日頭就開你波
跟住就想通過呢樣野去比外媒報而家個運動同示威者已經不再和平

10月1更加唔會比你啦

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

818明明和平

黑警根本鳩up

10.1 有大招嫁啦

前者係
民陣批=過硬百萬人
唔批 最多20-30萬

無人會報呢啲野啦 民陣無得搞遊行都唔係今日嘅事啦
黃之鋒被拒出境就會有人報...

好, 915 銅記shopping day

同黃之鋒負責坐監一樣
做比人睇架姐 明既

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

警方已禁止遊行集會自由, 又禁止言論同出版自由,結社,罷工當然亦要禁埋.
最重要係佢簽咗聯合國人權公約.簽咗呢D公約就同簽WTO一樣,可以亂鳩咁嚟.所以唔簽就係笨七.
R爆頭都諗唔明,港府明顯係撕毀咗聯合國人權公約,點解美國呢D仲要討論咩香港民主與人權法案? 仲使討論? 佢撕毀協議都唔使討論嘅啵.

你當外媒係白痴？

到時米𨶙再著黑色，另警方敵我難分

上次反對咪一樣有170萬+ 出黎
on99

國際民主日唔敢搞遊行 再靠民陣死得人

最好 9.28 都咪撚批

谷埋 10.1 一穫 大大劑, 理撚得你批唔批

咁死撚得

香港已經失去自由

早已經係戒嚴狀態啦

我要買化妝品

咁其實有無諗過,直接去遊行示威抗議港府公然撕毀聯合國人權公約?
家下集會/遊行/結社都唔係自由,而係需要行政批准嘅啵.咁呢D批准嘢就算係納粹都可以做啦,咁點解納粹唔簽得聯合國人權公約呢?

民陣
繼續申請唔好俾佢停

多謝民陣
民陣已經幫到盡

黑警死全家

差佬幫手打壓自由 都戇撚鳩

我真係少留意外媒, 只係好似真係唔會講reject protest之類既野
有錯請屌

感謝民陣

人地比緊料你都唔識用
集會自由呀

係咪連集會都冇 ?
咁真係窄洗咗啲

Gogogo

唔批都無計

人我地一定多過佢，騎佢十一賀壽活動唔難

去行街

集會賀一賀佢先

最好個個禮拜都搞一次

民陣可唔可以quote番琴日UN特別觀察員個聲明反擊
一定冇可能因為咁上訴到
但起碼宣傳下呢份可以証明我地冇錯 黑警濫權既(?)國際文件 以正視聲

ban得一次會再ban 2,3次
聽日要一齊上

咁915點呀？
大家唔出？

唔介意佢 BAN，重可以係聽證會上，做埋侵犯市民集會遊行權利證據

BAN到2047

又唔見你用真名走去警署申請
又一隻冷氣軍師

無論如何 過東角道先
好多活動參加！
分分鐘過二百萬歌迷追蹤城城！

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

英領集會 警犬好似無出「反對通知書」？

好似727元朗、831維園咁官方出左反對非法活動只會嚇走唔少人
呢d只不過係反面宣傳

咪再申請喇，根本每次都係比位人入比人告
宜加18區快閃商場行街乜事都無，又安全又合法

咪司法覆核緊囉

行街 睇戲 出街食飯
我個個星期六日都做

好波

大家識做
自稱民主的地方 國際民主日都唔批遊行

好似冇申添
我唔肯定架 戴番個頭盔先

英領有無申請？

我老豆頭先話由西貢行去馬鞍山唔知會唔會比ban
唔近狗屋（一間）冇地鐵站

申請得唔得係其次，最重要係話比人知呢日有活動

繼續ban比多d証據比外國人睇 香港有幾高集會自由

頭盔機構係咁

10.1

明白

一定！

掉轉頭諗，就算明知 ban 都申請先顯得 popo 無理，所以點都要繼續申請

聯合國為宣揚民主理念，訂定9月15日為「國際民主日」（ International Day of Democracy）

國際民主日唔俾遊行

喺遊行呢part除左咁其實都無咩野好做
比較希望民陣唔好再淨係糾結遊行
發多幾方面嘅活動
最少你地俾狗ban都精彩啲啊

三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方

應該唔使申請？
連登開曬post 咁多mon post狗 即係通知左警方啦

黑警邊有資格再執任何法律有關事務！
遊行係基本法給予既自由，我地冇犯法！

痴線，on9軍政府

gchi

915

警犬唔批我地都出嫁啦

政府！我割你老母蓆丫

民陣無膽就無膽，係廢物就係廢物，好心你地唔好幫佢spin, 一句公民抗命，召集200萬人出街對抗反對通知書咪得

好撚on9

照去

915見

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

10.1就一定申請唔到啦

但所有人又一定會去

好心就用返元朗鍾建平個方法啦
唔搞集會但自己行

民陣有無諗過以後都唔會批

聽日一定出
係國際民主日舉個牌話班公安唔批

佢針對你路線，咁邊日行都冇分別啦。垃圾popo

永續社運法，民陣有無諗過司法覆核？

一次就話coincidence
n次就唔係啦

本來就唔洗申 係條垃圾公安條例強姦左我地

民主國家點都要討論
何況點制裁都係要共識

Push

又想分化 on99 點撚樣暴力 都唔夠 堆狗暴力

民陣做法根本係認同呢條例，垃9圾

wfc

831有反對都敢照搞，反而915行返回頭路，畫地自限兒登仲幫民陣兜先好笑

真係好撚燥
講撚到集會遊行要班警渣批准咁

民陣盡力做左自己應做嘅
大家識點回應啦？

一定要去

唔批都照出佢老味

終點應該改去美國領事館睇佢批唔批。
唔批就要求美國制裁班黑警同上訴委員會班人

叫民陣申請10月1慶祝國慶集會

1/10識玩

勸佢咪撚亂嚟
71連nytimes都報錯
話爆立法會另一邊遊行係慶祝回歸
再俾外媒誤會真係搞撚死

其實10.1應該唔好申請，你唔申請警犬仲驚。

其實佢地真係要諗下辦法

上次咪上唔到去囉

下次申請去美領睇佢敢唔敢反對!!

申請咗，提早清場，又話非法集結。
唔申請，又話非法集結。

9/15去銅鑼灣行街街

push

Popo 叫市民同暴力人士割蓆喎
佢係咪指831 係太子黨鐵打人果班蒙面人？

可以改過可圈可點既名
中原合法政權慶祝集會
同意即係可以去 反對即係佢唔係合法政權

天水圍，銅鑼灣見

果張垃圾申請表已經毫無意義

民陣負責吹雞得
會行出黎既自然出黎
已經冇人在意有冇張廢紙

大家識做

915要人

十一慶祝國慶都ban

明架啦

民陣每一次申請
我地就每一次+

警犬每反對一次
就可以証明港共違反基本法剝奪人身自由
咁就可以加快美國國會通過法案

support

明既

民陣最大作用就係吹大雞瘋狂pc夠哂理據就提司法覆核

佢地岩岩先申請612司法覆核但冇人講
之後繼續話佢地冇做野

10.1一定好好慶祝！

香港人咪又係如常行街
915見

割席

割你老豆呀仆街警狗

重申請嚟做乜, 200萬人行出嚟已經係代表民意

會唔會試下兩樣通知書都申請？

乜都捨難取易 咪正合對家心意
合法先出 你對唔對得住被捉嘅義士

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

屌，我又無得行街啦

明架啦 915銅鑼灣見

915行街

點解唔係9.29?

ban都要繼續申請，因為係比國際睇，香港已經唔自由，唔適合黎洗投資

831反對後民陣冇搞

10.1 改名做賀國慶大遊行有冇得搞?
到時個個拎住林鄭維尼d黑白照黎歌頌
btw多謝民陣keep住搞

612 721 85 811 831

其實近排多左和理非去無不反對既遊行，而且越來越多

免於恐懼的自由

正解

無錯

邊隻字話民陣冇做野?
就係不停咁申請之餘,要變下做其他野
佢地有大號召力,佢地亦都有咁既資源
612個司法覆核個濫用武力問題,唔係審批權之類
之前都有人講過集會遊行,只係通知警方就得
呢點已經可以司法覆核?

喺時候整理下啦

其實係on撚9,不過岑生應該都驚俾人拉

咪一樣會去

無盡？ 不了

我周圍個D親戚反而比近日班狗既濫暴同不反對通知書下
反而比佢地白色恐怖成功左
呢D好難勸,我唔會逼
我自己出就自己負責
但真係濫捕左,我搵唔返個仔/女賠返比佢地老豆老母

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

??????
你同我講無用架，你同果d舊派泛民支持者講啦

唔申請同捨難取易有咩關係，重來無諗過咩易唔易，
宜加情況係申請一百次都唔會批架喇，叫你唔好浪費時間姐

吾批冇得遊行 咁唯有出街囉
去邊大家識做喇

被狗ban就係最好既文宣
全世界都知
好過貼牆

呼籲市民同暴力人士割席

係咪啫係同你地割啊阿蛇

HO JIN

唔夠, 要多D媒體報導
等所有人都知至得

弱智唔好講咁多野

民陣真係盡曬力
就算真係搞唔到遊行 大家都識去果個區行下街

全部真香港人已經同暴力份子 姐係你地班垃圾黑警割晒席唔比我地遊行我地咪行街 屌黑警全家

唔撚理 照行街

有冇得JR..警察咁樣同ban 左香港人遊行集會冇分別。

而其他party 可唔可以一齊申請遊行集會

所以要繼續申請

雖然聯合國無咩用，但已經屌緊黑驚剝削港人遊行集會權利

交比我地

識做了

想迫啲中產和理非唔出黎

10月1 應該叫做國慶大遊行，睇下佢點ban

佢永遠唔批準永遠冇遊行

10·1
民陣識玩

諗起都興奮
各位手足 起來！前進！

咁民陣個作用就係不反對同召集和理非

所有人既集會遊行都會ban

加油! 民陣
加油! 香港人
#915 港島見

三代不得好死

軍政府唔比遊行，中央話尊重基本法
基本法話有遊行自由

媽呀，好撚混亂呀

係人都知唔批架啦 申請係通知嘅姐

想知10.1都唔批 民陣係咪照硬食

10月1，傾巢而出，為共匪賀壽

申請只係 通知聲你

行街食飯囉，飲食零售業寒冬嘛，打救下佢地

咁多人到出咗馬路我都唔想架

要恆常申請

750萬人，一條心

其實應該民政處批，做咩係警察批呢

不放棄

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

最鍾意就係周末出港島行街街
有誠品又有apple store

天仁

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

上次行完都已經賣曬收鋪